NGT48討論區第12回：西村菜那子生日快樂

溫馨提示：
「請珍惜研究生成員」

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————

NGT48 1st Anniversary - 好評發售中

1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由。不過請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員。另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細，錢都是肥秋賺。

3. NGT有咩好歌推介?

4. 除了NGT48，有沒有其他推介？
都係NGT48嘅研 奈良未遥

歡迎新人加入

舊po回帶：
第1回：
第2回：
第3回︰
第4回︰
第5回︰
第6回︰
第7回︰
第8回︰
第9回︰
第10回：
第11回︰

開 Po Template:

請多多支持宮島亜弥

🙇🙏🙇🙏🙇🙏🙇🙏🙇🙏

Lm

阿蟹真人留名

班仆街真係唔入嚟

我已經叫埋我二奶阿蟹入嚟

神巴係咪話想加推

c做乜咁燥

無人推咪幫手推下囉,步太朗係好女仔嚟

比醫生斷9估我抑鬱

幾時推埋牙瀧 佢都係好女仔嚟

知唔知自己講過咩令佢咁認為？

古仔

「好想死，人生冇希望啦!」呢啲？

係咪覺得通常女仔就係咁判你抑鬱

牙瀧係男仔

生狗真男仔

百憂解嚟,唔好食,會食到個人想自殺

推介應該放西村 屌

我會dump咗佢

百憂解一Google就會見到,好多單自殺個案

大家認住依幾個:

高倉萌香
荻野由佳
中井りか
本間日陽

真係正到 CLS

要醫抑鬱，睇數字團就得

香港十個有九個都抑鬱
得閒上黎吹水減壓囉

gbra最愛

新人lm

NGT is good
I like NGT members

係咪政府醫生嚟,亂咁開百憂解,真係痴撚線

潟姐美男雙推LM

好想問佢收唔收女朋友

呀彩點睇茂木忍

gbra乃推邊個

生駒

我:斷症好似要做心理量表，我使唔使？
董姓副顧問醫生:唔使呀，呢啲係心理醫生做嘅，你下星期見佢嘅時候同佢講啦!

唔知彩姐你咩事好難判斷喎

唔記得第幾單既乃有首cw曲差唔多全團係着男裝
12定13年
個mv講間學校禁止校內戀愛但佢地好想拍拖幾正

我:我下年要過日本讀書，可唔可以幫手pass profile ?
:我哋係唔會幫你做嘅，最多幫你寫信比間U。不過人哋睇完封信有機會唔收你咖!

牙彩去日本讀大學

系

短髪控

主要 生駒 若月
三期理理杏

東大定早稻田

有鳩的女人

京大/九州大

唔知你讀香港邊間
Exchange定post grad
以我所知我嗰邊profile係自己搵香港醫院certify自己send過去

ngt都有一個

讀咩科

禾本店唯二推
今晚咁益我既，貼親都係禾d推

船長真·男神
盡責認真
專心一志

珠巴幾時推埋牙瀧

Kong U Post Grad

不了

過去轉攻工學

呢到好多隱世高人

以後唔識做每日一篇就入黎問

留名
九月我就可以通宵同你地傾計

入左邊間？

工學係學啲咩？

揾到份夜更保安

其實仲未知

係英國搵到

敗仔買起成個48G都得呀

practical physics

本身Degree 係 Geog.

大哥,收唔收跟班,含撚都無問題

富可敵秋元康s

牙敗

唔係你有無問題嘅問題 係輪唔輪到你嘅問題

正確

呢度咁多巨巨,我呢D窮撚出返去先

一齊

平凡像我路過 十個似我

唔敢當

有scholarship先去咋

頭先入嚟個刻突然感覺到有股好強嘅氣 原來係乃巨

成績好到攞Scholarship

係香港讀唔成書先去咋

Aya啲生寫真要轉運
唔識搞

唔係閱讀越有趣咩

信和好似有

邊間？幾樓？

我淨係識每日一篇同English builder

巨?
邊撚到巨?睇過

梳講錯 迷麻大將軍

珠巴,真係

禾想睇其他生寫

認真,想問投100票麻友洗咗幾多錢

係1000

其實我鳩吹

要幾錢

12 13樓都有 好似係

劇場盤 1000 yen

應該幾萬蚊到

幾萬蚊就係為咗威

為了mb
係愛呀

威條毛
佢話最後一屆嗎
咪盡可能投囉

下年係咪all in佐佐木

show blocked user ‼️‼️

講還講 唔好貼麻甩佬

推到做第一‼️

BL召喚

本來想買ngt嗰本嘢
不過最尾無錢都係冇買

即係講廢話

無錢就唔好再hold住個幾張生寫 唔係遲早貶值變廢紙

你有冇野同我換啫

生寫本身就係廢紙嚟

邊本？

NGT三統士

由佳呢？

Agger

NGT一桶屎

正

冇人睇BL

躝‼️

唔用生寫換
有無讀econ 我用香港經濟學之父張五常d書同你換

乳細絲

過隔嚟Po啦

奶共狗

さやもも咋，你諗乜嘢呀？

神那結生寫都要35/set

WA, DIU

一定兩個都扯咗

一個諗住姣婆
一個諗住畫師

睇完張五常d書將來入到神科 fg出黎月薪40k仲驚買唔到櫻花生寫咩

突發,快D睇,快做仆街仔

小河西

cls 真係好似樣，Tomomi

色気

希望佢唔好學河西咁著草做臭個朵啦

個排佢真係發生好多事

AKB雙TOMO討論區

山本彩係屬於姣婆架

不要再說了

何となくわかってたんだ
不由得明白了
この場所にずっとはいられないこと
我不能一直待在這裡
ため息で見上げた空 ひとひらの雪 冬の匂いがした
嘆息著抬頭望著天空 片地的雪 令人感到冬天的氣息
街は賑やかにきらめく
街上繁華閃爍
僕は記憶の中の君の笑顔探した
而我卻在我記憶裡尋找你的笑容
誰より君のこと わかったつもりで
我以為我比任何人還要了解你
当たり前にそばに居ると思っていた
也理所當然地以為你會在我身邊
僕の胸に刺さった矢は抜けないまま
刺在我內心的箭仍舊存在
痛み残し 冷めぬ熱を感じている 今でも
至今還感受著殘留的痛和未冷卻的傷口
ずっと忘れられないんだ
一直無法忘記
君の声 繋いだ手の温もりも
你的聲音 和牽著手的溫暖
睫毛に積もる結晶 涙すら流すこともできない
眼睫毛上所堆積的結晶 就連眼淚都流不出來
いつもと同じ帰り道
回家總是走著同樣的路的兩人
二人並ぶはずだった 足跡はひとつだけ
明明該是成對的足跡卻僅有一人
誰より君のこと ただ愛しかった
我比任何人更要疼愛你
当たり前に同じ気持ちと思っていた
也理所當然地以為你也是如此
埋められない孤独は 行き場を無くして
填不滿的孤獨 沒有了去處
ただひたすら 僕の心蝕んでいく 静かに
只是一味的 侵蝕我的內心 寂靜地
降り積もる想いは この雪に紛れ
積雪的思念 混在這場雪
やがて溶けて いっそすべて消えればいい
既然很快就會融化 乾脆全部消失吧
いつか いつの日か 歩き出せるかな
總有一天 都要向前邁進
消えてくれない 君の熱を僕の胸に 残して 残して
能不能讓你的熱情在我內心中消失呢 遺留 遺留

文藝中譯

呀

又一件日文巨

季節外れの真冬の海
到這不和時節的嚴冬之海
誘ってくれたのに
明明是你邀請了我
あなたは何にも言わずに
但你卻一言不發
砂浜を歩くだけ
僅僅在沙灘漫步
波打ち際を少し後から
在岸邊稍後的地方
私は拗ねながら
我發起了小脾氣
背中にあっかんベーってしたら
在背後對你做著鬼臉
かもめたちが笑った
連海鷗們都笑了
夕暮れが近づいて
黃昏慢慢臨近
肌寒くなった頃に
肌膚感覺到冷意時
自分のジャケット脱いで
你脫下夾克
私にそっと掛けてくれたけれど…
為我輕輕披上…
やさしくするよりキスをして
與其待我溫柔 不如給我一吻
大好きなのに肩すかしね
明明這麼喜歡你 卻總是落空
いい人でいるよりキスをして
與其故作好人 不如給我一吻
期待してるのよ
我期待著呢
がっかりさせないで
別讓我失望嘛
今日はママに遅くなるって
今天告訴了媽媽會晚回家
耳打ちしていたのに
我明明這樣對你耳語
私の門限を気にして
你卻在意著我的門禁
防波堤へと向かう
朝著防波堤走去
麦の穂が揺れるように
宛如搖曳的麥穗一般
きらきら輝く海
波光粼粼的大海
ロマンティック最高潮で
在浪漫的最高潮時分
助手席のドアさっと開けちゃうなんて…
你卻突然打開了副駕駛的門…
やさしいだけでは始まらない
僅憑溫柔體貼 便無法有所進展
女の子に恥をかかすの?
你要讓女孩子蒙羞嗎?
時には突然 どっきりさせて
偶爾出其不意地給我驚喜
夢を見たいだけ
只希望做這樣的夢
このままじゃ帰らない
不想就這麼回去
そう恋はいつだって
戀愛 是無論何時
シナリオがあるでしょう?
都有劇本的吧?
大事にしてくれるだけじゃ
若僅僅是重視我
こんな遠くに来た意味がないんじゃない?
那來這麼遠的地方又有何意義呢?
やさしくするよりキスをして
與其待我溫柔 不如給我一吻
大好きなのに肩すかしね
明明這麼喜歡你 卻總是落空
いい人でいるよりキスをして
與其故作好人 不如給我一吻
あなたがじれったい
你真惹人焦急啊
私を釣らないで
別釣我了啦

#高倉萌香 2017.08.11
涼しい🌀
今日の朝は割と暑かったけど、夜になったら涼しくなった☺️
明日も水分補給忘れずにしてくださいね😊
お水は美味しいだぁーーーー😳💕
わたしは炭酸ジュースが好き(´・_・`)

この道を何回歩いただろう？
曾經來回走過多少次這條路呢？
あなたに会えるようで
彷彿能夠遇見你一般
街の角をいくつ立ち止まって
曾經佇足多少個街角呢？
探して来たか？
只為了尋找你
時は期待をさせて
時光是給予期待
何もなく過ぎるもの
卻又落空而去的事物
話してみたいと思っていたのに
明明想著要和你說說話 すれ違い
卻總是錯過 今ならば ちゃんと言える
若是此刻 就能好好說出口
見せなかったすべてのこと
未曾揭露的一切
今ならば そう素直に
若是此刻 就能誠實地
心を開けるんだ
敞開心胸吧
待ち合わせした場所見つからずに
找不著約定見面的場所
一人で迷っていた
獨自一人迷失路途
でも私の地図が違ってたと
然而我的地圖卻與你的不同
誤解していた
帶來了誤解
愛は過ぎ去ってから
愛是逝去之後
あとで気づかされるもの
才赫然發覺的事物
大切な人と分かっていたのに
明明知道你是重要的人
言えなくて
卻說不出口
今さらじゃ 遅いのかな
直至此刻 是否太遲了呢
この思い伝えること
才想著要傳達這份思念
今からじゃ 照れ臭いけど
此刻開始 雖然有些害羞
会いたい 間に合うよね
好想見你 還來得及吧
二人はどこか似てる
兩人有些相似
誰より負けず嫌いで
比誰都還要不服輸
知らず知らず 競ってしまう
不知不覺間彼此競爭
だから距離を置いていた
所以才拉開了距離
今ならば ちゃんと言える
若是此刻 就能好好說出口
見せなかったすべてのこと
未曾揭露的一切
今ならば そう素直に
若是此刻 就能誠實地
心を開けるんだ
敞開心胸吧
これからは ずっと言える
從今而後 就一直能說出口
違う道歩いていても
即使走在不同的路上
これからは 空を見上げ
從今而後 仰望天空
いつでも 会いに行くよ
不論何時 我都會去見你的

想放低呢pair cp仲難過放低ex

右

係歌詞定定blog?

[url]
[/url]

歌詞 呀彩solo 姣婆solo 同佢寫俾佢既歌

擺明係歌詞

Between, Thanks

握手会！ありがとうございました😆😆🍓
今日もとっても楽しかったーーー😆😆
声も無事！復活できて、本当によかったよぉぉおおお😭😭😭😭😭😭😭😭

明日、明後日も！よろしくお願いします😊💕
並んでくださった方ありがとうございました😭ゆっくり休んでね！♪

いつもの青より もっと深い青だ
比往日蔚藍更為深邃
湾の内側の海は色を変え生きる
內側海灣 不斷變幻著色彩
なぜ 恋人たちはここまで来るのだろう?
戀人們為何來到這裏?
愛を囁くには 波音が必要?
低喃愛意時難道需要浪聲伴隨?
原付バイクを飛ばして 家まで帰る道筋
摩托車一路疾駛 沿著回家路線
わざと山側を選んで来た
我卻故意選擇了山邊
そういう目で君を見ない
那樣才看不見你
僕らのユリイカ 発見したんだ
我們的新大陸 終於找到
ずっと近くにいたのに 初めての感情
一直近在咫尺 卻是初次察覺
夏の太陽に 目を細めた時
當我對夏日豔陽眯起眼時
君のことをキレイだと思った
才覺得你那麼漂亮
多くの事実は 底に隠れている
海底掩埋著大多數的事實
ただの友達の境 潮の流れ次第
不過只是朋友 聽任浪花來去
なぜ 大人になると正直になれないの?
為何長大後 反而無法誠實起來?
愛の告白には 砂浜が最適?
海灘邊難道最適合愛的告白?
二台のバイクが並んで 国道からの脇道
兩台摩托車並肩 沿著國道延伸的小路
海に行こうって言い出したのは
輕輕的一句去海邊吧
どっちが先だってよかった
無論是誰先說都可以哦
僕らのユリイカ 思わず叫んだ
我們的新大陸 不禁呐喊
まさか同じ気持ちを 持ち始めたこと
我們竟然從一開始就懷著同樣心情
「わかった これだ!」とピンと来たその時
當瞭解一切後怦然心動時
ギリシャの言葉 思い出したんだ
突然想起那個希臘詞語
僕らのユリイカ 発見したんだ
我們的新大陸 終於找到
ずっと近くにいたのに 初めての感情
一直近在咫尺 卻是初次察覺
夏の太陽に 目を細めた時
當我對夏日豔陽眯起眼時
君のことをキレイだと 思った
才覺得你那麼漂亮

Sample

由佳正到CLS

頂住先
買碟先有真相

買

Hi, 譯譯下又搞喊禾

Hi

hi

funson?

改名咋

改名+1

就黎要改名：萌香由佳中井日陽

Friend

彩姐嗰間嗰科出名成績好 攞到scholarship去日本讀post grad真開心

我中四有啲師兄都介紹我入姐姐個系

我指姐姐個學系，唔好心邪

你都唔差呀

入姐姐個系聽講好正

墨仔做咩講人個系牙

升中四要揀科，所以要了解下大學啲系係點

原來有啲系真係好臭，出名又辛苦又唔好搵工

我返去做暑期功課先！細乳姐姐又講錢

一左一右正到癲

中間係檸檬

呢度應該無人俾我讀果科更無出路

咩科

啱啱睇到單新聞笑撚死

yes

乜檸檬咁短嘅咩

樣衰了

佢用個頭撼死你

比左邊處刑

做完早啲訓呀媽教落好孩子唔捱夜架

中間真係cute到

日本研究
仲要歷史果隻

你想做學者

其實純粹因為興趣

二世祖,有錢巨

墨清,

你係咪放棄咗整打仗圖啦

打仗圖?

唔記得咗件事！
我整 一陣今晚整！記唔記得第幾回第幾頁

你話張原圖定我地比個D圖

49單戰國圖

啲原圖我會google識搵
係你地嗰啲

不如叫佢地而家揾比你啦

你想整邊個?

小熊?

比我揾到喎

都想搵返 應該係post 1

一陣搵搵 用圖片mode睇到有打仗akb相嗰度附近就有！

Thanks!

萬分期待

推List....居然可以長過100個MB

廁

其實你應該係秋元康推

我識既mb可能都唔夠100個

佢應該計埋畢業MB,咁就唔出奇

認真推過嘅（有衝票+卒Event）
板野友美
大島優子
川栄李奈
宮澤佐江
高橋みなみ
小嶋陽菜
山本彩、渡辺美優紀
横山由依、島崎遙香
松井珠理奈、松井玲奈
兒玉遥、宮脇咲良

今晚唔做住了 想睇工事中同HKT VS NGT

星期五 放過我吧

元メンバー (最終在籍日順) :
上枝恵美加 (17/07/31)
田名部生来 (17/07/23)
鈴木まりや (17/06/10)
大島涼花 (17/06/8)
横島亜衿 (17/06/5)
竹内舞 (17/05/31)
石田安奈 (17/05/31)
竹内舞 (17/05/31)
藤江れいな (17・05・27)
山口夕輝 (17・04・28)
薮下柊 (17・04・19)
上西恵 (17・04・18)
小嶋陽菜 (17・04・19)
高橋希良 (17/04/11)
多田愛佳 (17・4・10)
酒井萌衣 (17・03・31)
東李苑 (17・03・31)
西野未姫 (17/03/27)
相笠萌 (17/03/21)
大和田南那 (17/03/18)
若田部遥(17/02/05)
島崎遙香 (16・12・31)
小笠原茉由 (16/12/24)
木下春奈 (16/10/23)
前田亜美 (16/08/29)
渡辺美優紀 (16・08・09)
穴井千尋 (16・07・31)
高城亜樹 (16・05・01)
石田晴香 (16/4/29)
高橋みなみ (16・04・08)
宮澤佐江 (16・03・31)
矢方美紀 (16/02/28)
小谷里歩 (16/02/04)
松井玲奈(15・08・31)
倉持明日香 (15/08/17)
川栄李奈 (15・08・04)
山田菜々 (15・04・03)
村上文香 (15/03/22)
與儀ケイラ (14/07/02)
佐藤亜美菜 (14/06/29)
大島優子 (14・06・09)
秋元才加 (13・08・28)
板野友美 (13・08・27)
篠田麻里子 (13・07・22)
江口愛実 (13/05/08)
矢神久美 (13・05・06)
河西智美 (13・05・03)
松田栞 (12/10/28)
前田敦子 (12・08・27)

hkt vs ngt唔係執咗啦咩

Cls

而男子躍下後痛心疾首地奔向附近醫院求救
仲跑得到

呢個真係得啖笑

CLS 俄國佬

比人Fake到，特此留念

新飯無睇過

鼎你又會Spot到嘅

京巴冇嘢同我換森保？

個時真心mode超期待呢個新人

你淨想換生寫就真係無

有冇其他嘢？

個名

轉條毛比你穿鼻

幾百gb av岩唔岩

我1.5TB

我唔睇AV

有無三上

加推HKT‼️

不過我一生都愛佐佐木優佳里

無‼️
垃圾‼️
假插‼️

好失望

松岡
俄妹

you really know eat

臭閪
公廁
真姣婆

松岡菜摘呀

松岡花

真‼️

SKE之最

古天奴

如果櫻花下海,我會買100隻支持

走啦25
利申:拜

屌你
Aya下海我即ICC見

真係覺得正 唔知點解

屌

閘住

❓❓❓

入錯成人po

SOR 出返去先

Aya下海我即死
不敢面對

No,係波台9up區

AKB48グループで憧れのメンバーは島崎遥香。

點解
唔識睇日文

屌 真係吹水區

奈良日今日唔洗早訓

又話唔想走

侮辱我遙香

同沙高玩波啦

啱啱先返到屋企

去浦

呢度有無迷lin曼狗

CU巨巨

頭先有個港女幾靚女同我坐巴士

如果係你應該聽日teatime先見到我

巴士咁大點為之同你坐巴士先

加甜？

就係鐘意佢笑

當年都想入日研

講還講...

珠巴做咩追擊ck

我係英國讀bo

有冇人打醒我

睇唔透…松岡はな都有死忠推

CU都有日研

應該除咗會然xxxxx之外
冇人會迷呢條廢柴

冇見過原圖？

我知
我未去英國前都想入

等我黎 你象徵式咁送d生寫比我當答謝就夠

有,但係上次我貼完先比ck話我成日撚佢個推

比面我記得打大力D

同我打!!住死裏打!!

今朝我搭車同港女坐假假地都有一段

巴打你一句無前無後想點？

生駒版

香港好多地方都有得讀啦

兩個都無甜,廢柴

迷駒

所以想見識吓

追擊手

8字巴成日得罪人

係愛啊哈利

This

is

張圖唔係一早cap好, 個po又唔係8字巴開居然都搵得返

又迫撃我
我唔比屎眼你玩啫

加左啲料

咁快認咗gay

小妹對男人冇興趣

原來又係基po

小妹

唔好怕羞啦

升中四夠16未

夜晚依架接駁巴士居然無咩人 上層得大概6、7個人到
但唔知點解 個女仔居然唔坐其他位 坐咗落奈良巴隔離
奈良巴坐窗邊 電話無電 於是無聊咁扮睇窗外風景
實際係心入面100個問號 心諗無啦啦做咩有條女坐隔離
仲要幾靚女

唔通佢鍾意我？
奈良巴唔似8字巴咁虛偽 睇過av佢會認
佢腦入面即刻開始妄想唔同嘅情節...

諗諗下 個女仔居然開聲 打破咗今晚嘅沈默

more

我想試下寫48故,有冇巴打有設定提供？

屌根本墨清今朝真人真事借我寫返出嚟

寫運動囉 你有睇開

之前講過,松珠戰國稱霸之路

你現在聚腳在 學術台 中國文學散文討論區

屌，短篇先啦

15

HKT vs NGT

星期一剪裙真係幾好聽

咁唔屌得喎

戰國時代神七稱雄,之後發生混戰,而最出名既一役就大聲鑽石之役,殺出一個大名佢就係 松井珠理奈......

毒男 mb名既囡囡 青春感人故事

類似安達充果d

更衣室打狗同心戰

一係寫岡田奈勾的後宮秘密生活

重甜,唔該

「你都係住桃桃邨嗰頭嫁？」

「呃 係呀 你又知嘅？」

有啲尷尬添 奈良巴一同靚女講嘢 對方對colour con加埋長長嘅眼睫毛望著自己對眼就有啲口窒窒
仆街！早知多啲上米po問下啲型棍子！書到用時方恨少

「哦係呀 我都係住附近 成日夜咗收工就見你自己一個搭去嗰邊 咪問下囉」

靚女淺淺笑咗笑 側側頭望著奈良巴

-------
（off topic) 奈良巴 你個 靚女有冇話似邊個

女子棒球都得

最好比d ngt 囡囡客串下路人角色

伊豆田

mk港女 應該未出嚟做嘢 無mb似

你入錯po

唔好話講嘢 我同先想落車叫佢借借都淆淆哋

屌...係咪fbi嚟㗎

奈良巴係靚仔 正常樣 定 毒拎

FBI

係就會改男子，好大工程
要改名(啱返日文發音/意思)
能力設定
搵日職棒隻垃圾game試人
Fine tune.

九月/月尾多時間先

48 ，我地都係想睇mb啫
男子唔好啦

［松井珠理奈 1部4張］
...
我：玲奈生日的時候你有給她發Line嗎？
珠：有有有（したしたした）
我：那玲奈醬有回覆你嗎？
珠：回了回了回了（きたきたきた）
我：說了什麼？
珠：秘密 ~

那有女職，你老母
有嘅我去咗打啦

正常低少少 btw你係咪當毒係一定柒頭 其實毒撚有咩問題...

作個第一屆女子高校棒球比賽囉
虛擬作出黎

轉踢波or排球個啲

又得啫

初心疊球團

我都係中下 啱哂 易代入

甲子園熱血d

其實墨清你扮咩啫 俾你呃到我哋 你呃到自己 你身邊嘅人咩 你呃到你係靚仔嘅事實咩

唉....一講又要聽番呢首歌頂下癮

公元20XX年
係極東地區有一個島國
島國上有好多大大少少嘅勢力
而佢地之間經常因為不同嘅問題而發軍事衝突
大至勢力分佈,少至兒女私情
我地將佢地稱之為'大名'

哈佛,我愛你

佢堅靚仔

我覺得其實可以

Lm出書

駛唔駛版權

冷兵器定槍好

不嬲大隻靚仔嚟

「你都係住桃桃邨嗰頭嫁？」

「呃 係呀 你又知嘅？」

有啲尷尬添 奈良巴一同靚女講嘢 對方對colour con加埋長長嘅眼睫毛望著自己對眼就有啲口窒窒
仆街！早知多啲上米po問下啲型棍子！書到用時方恨少

「哦係呀 我都係住附近 成日夜咗收工就見你自己一個搭去嗰邊 咪問下囉」

靚女淺淺笑咗笑 側側頭望著奈良巴

嘩 講得依句即係想識我啦 奈良巴心諗
自己樣一般又唔太識吹水 行路頭茸茸唔敢望人 單身咗差唔多30年 都就嚟放棄了 居然今晚機會終於嚟
如果得咗 今年過年一定要還神

「呀...係呀...我...我今年HKU fresh grad，讀日本研究，依家喺中環返緊日本文化協會。」

「嘩日本研究！好勁呀！讀咩嫁？我都好鍾意日本文化！」

奈良巴心諗，依個女仔睇落都啱啱中學畢業都唔知有冇，就已經咁識講嘢取悅男性，女人果然真係好似網上講咁，個個都好假。

不過再細心望下，又好似佢又唔係呃戈人...

百摺嘅灰色短裙，坐低見到大脾1/3到一半...

白色嘅綿tee加件類似日本校服嘅冷衫

又幾有日本feel喎！

馬路須加(西東京)
私立秋葉女子(東東京)
愛知女子工業(愛知)
浪速女高(大阪)
志惠唐鹿女商(福岡)

宜家youtube都睇唔撚到Forged in Fire

HKT
然後

墨仔落甜未

鋪一鋪就落

米po四大才子要變更喇
墨清>墨清
珠巴>彩姐
神巴>敗清
ck>ck
我忍痛作出嘅决定 梳珠巴神巴

靚仔，不如我地交換 wechat

奈良巴心諗，乜後生女唔係用 Line 或 whatsapp，點解用wechat
佢冇理，立即即場DL wechat，add 左囡囡

點知第二日，因為朝早唔想起身，起身已經係中午時間
wechat 不停響

原來條女係想sell 倫敦金

仆街中伏，奈良巴心立即一寒
搞到成日冇心機上 ngt po

仆街
諗唔到D家族名

女子無才便是德
男子無才就是fuck

我，禾就是 fu*k

我都有諗過依條橋 same

搵人幫手諗諗

14k

講緊咩

由佳

唔係應該用藩王個姓做家族名咩

頭三張

講緊織田,上杉,個D

姐係指麻彩珠蛇?
NGT用邊個好

「好，今年將會係第一百屆日本全國高校野球選手權大會為咗賀一賀佢我哋痿員會決定試下搞返個女子選手權大會。」營運痿員長秋原康拍住心口宣佈。身為難波女高嘅學生會長同棒球擔當，睇怕呢次我個頭濕硬啦!

「さやかたん！有冇掛住人哋啫？冇見你一個鐘啦！個心好唔舒服呀！嗱，你睇！」毫無羞恥心咁「囡」埋嚟嘅係我嘅副手…渡邊美優紀即管全校人人都叫佢做「姣婆姬」。

都唔知你地講緊咩

btw NGT用宮島

初森續集
softball轉baseball

「嗯...我大學嗰陣就特別修讀日本流行嘅文化咁，例如小說呀、動漫、cosplay、明星、idol都有研究呀...哈哈！啲人成日話我修啲嘢好毒，但我覺得自己鍾意就得嘛」

「啱呀 我都鍾意日本流行文化 由其係啲校服呀水手服 覺得好靚」

mk妹停咗陣 眼神望著好遠嘅地方 好似諗緊啲咩咁

「唉 不過以前男朋友唔鍾意我咁著 話引哂啲咸濕仔 比人睇蝕哂」

佢嘆咗口氣 無再講落去

mk 妹大概也有自己的故事

「咁...唔緊要啦 過咗去就算 依家你想點就點 唔使理其他人點諗。我覺得 做人最緊要做自己想做嘅嘢」奈良巴好認真咁望著mk妹

mk妹好鬼馬咁碌一碌佢對大眼仔 好似有啲陰謀咁笑咗笑 突然雙手拉著奈良巴嘅手。
「喂 衰仔，如果呢，我話如果，我同你一齊，你會唔會管著我著咩衫？」

mk妹哄低咗個身少少，眼碌碌咁望住奈良巴

好似幾好睇 lm

由住

公開處刑

墨清寫條女g嚟 邊有女仔第一次見就咁 女仔鍾意男主動㗎 好似係

你咁清楚一做話你MK嚟啦,你又露底啦

中學嘅女仔都或者會嘅 如果佢真係好鍾意你 主動扮可愛嘟吓咀哄下你想你鍾意佢

between又係你話佢大約FBI年紀嘅

「美優紀....校董會班忽佬想我哋去打女版甲子園呀！點樣算？」
「哦，棒球啫！我嘅彩彩肯肯定可以一個carry全隊嘅！」渡邊美優紀對大島彩使用「攻擊⚫心心眼」，大島彩受到一百點傷害，血量歸零。大島彩投降。
「呀...咁...咁我...我去搵木下兄妹傾下先....」我是咪對個死姣婆心動

奈良巴心跳加速 紅都就嚟面埋

mk妹對眼唔係好靚 但個妝好日系feel 係都足以令奈良巴支持唔住

仆街好似仲feel到自己扯扯地 果然毒拎拖手真係好易扯

「唔...唔會呀！」

奈良巴已經講唔落去 因為mk妹咀咗埋嚟

梳 可能我表達得唔清楚 應該讀完中學但未入大學個隻 fbi唔係我講
Between 墨清你露底

扯緊
快啲

真係g嚟 今晚係夢入面要教訓下佢

無了！最正係中四五學生妹！到中六尾／一畢業就一切都不同了！！

我一直都係ff傻佬 無話露唔露底

係吖？咁我唔寫住 去碌個杯麵食先

唔好咁啦

去到依家
整個島國基本上由六個勢力所支配
分配係'江戶'(由渡邊家為首)
'難波'(由山本家為首）
'清洲'(由松井家為首）
'博多'(由指原家為首)
'海軍'(由岡田家為首)
仲有'新潟'(由由住家為首)
呢六個勢力各自都為統一島國為己任
所以佢地經常有衝突
除此之外
仲有一個被稱為'坂道軍團'嘅俠客組織嘅存在
雖然佢地人數少而已且行蹤飄忽
但佢地係六大勢力眼中係一個不可忽視嘅存在

「喂，死忽佬！喂！死仆街！係咪睇住我去死先？如果你唔幫我打二、遊根本唔夠人打呀！」
「哦，垃撚圾！你唔撚係好勁一個人可以三刀流投、野、打三項全能咩？我呢啲廢柴除咗染頭彈Bass就冇嘢識咖啦！過主啦，屌！」
「我求下你啦，好冇？我由細同你玩到大，你係咪托我手肘先？」
「要返工，不了。你條木咀撬我牆腳仲好意思叫我幫你？」
「哎吔，呀哥你咪幫下彩哥哥(追女仔)囉，如果贏咗，我哋一定會好出名啫！」
「啱呀，春奈！分多啲獎金又點話呀！(抵我平時咁錫你)」

由佳姓荻野的

Sor‼️

X，我喺度做緊啲乜

作文囉

mk妹一下就嘴埋嚟 佢嘅嘴脣好唸好濕好舒服

唉總之就正啦

mk妹將自己條利伸入奈良巴個嘴度 兩條利開始喺度玩 佢仲「絕」奈良巴條利
「絕」到「絕」「絕」聲 仆街架車仲有人嫁

mk妹都幾識嘴 carry住令奈良巴感覺到前所未有嘅爽

佢地抖咗抖 又再嘴過
佢地開始攬住對方 愈攬愈緊
奈良巴感覺到mk妹啲手指好似就嚟刮穿了佢件恤衫
不過唔緊要

值得

你自己話要寫的

十卜

墨青居然寫甜故

變左講故台

快

開波

請大家講句
「港女好正 從今日開始我唔會再標籤港女」
「I love Hong Kong girls！」
咁我就會繼續寫

睇緊阿妓定德國杯

其實我都幫佢寫左篇

咁你唔洗寫啦,我去講故台睇啦

爺爺sure win

tvb播緊德國杯

文呢？

訓先

因為太恐怖嘅關係
我已經將佢列入為一級機密
放左係一個好神秘嘅地方

敗哥,早料

我重未消化到我個推今日單新聞

邊單

唔知有冇手足試過 如果嘴咗好耐個人係真係會暈暈地

佢地嘴完都暈暈地 好似醉咗咁

mk妹望住奈良巴 好似好開心咁微微陰陰嘴笑
「hm...hmmm..mmm」
原來佢見到奈良巴條褲...好似扯咗

「呃 我...」

「有冇紙巾？」mk妹摸咗下谷起咗個位，擰頭望奈良巴

巴士打飛機

6min 1-1

呆晒 完全唔知開心定唔開心好

阿狗邊個入波

其實我我問你係咪BL清

根據香港第390章 《淫褻及不雅物品管制條例》22條(1)
禁止向青少年發布不雅物品的規定
Access via:

(1)除第(2)款另有規定外，任何人向青少年人發布不雅物品，不論是否知道該物品是不雅物品，或是否知道該人是青少年，均屬犯罪，首次定罪，可處罰款$400,000及監禁12個月，第二次或其後定罪，可處罰款$800,000及監禁12個月。(由1995年第73號第6條修訂)

唔寫lu!

原則上會入數字團Po又用運動員名嘅得一個人

鬼知你D美撚運動咩

與田出書有乜問題？驚比人睇蝕？

卡仔

咁咪成個講故台都拉得

將佢啲user名掉落google 次次都見到啲大大舊舊嘅人
就知係CK

好暴力

係嫁其實如果無disclaimer

如果唔係成人台就唔需要confirm年齡先入得啦

「家陣花爺我好窮咩？ 嗱，見你係我兄弟咋！幫我搵過條女當無數啦！最多幫你拖齊十五人啦！」
「得得得！一世人兩兄弟！隔離班個三田？」
「妖！」
於是今日放學....就係第一次練習
大島彩 投/外/內
渡邊美 捕
木下春 一
木下花 二遊
城 二遊
太田 三
井尻 外
內木 外
須藤 外
白間 繼投
吉田
沖田
矢倉
藪下
村瀬
谷川 後備
望著個名單我呆咗. . .
乜撚嘢嚟咖？

全部都係nmb嘅人嚟嘅

NMB係山田菜菜

有008

但冇 Nigisa

喂講起NMB
比你地成日講搞到去search下啲mb名
咩白間 咩美優紀
兩個都幾正喎

我怕佢比大法chur乾咋, 出道唔夠半年就谷到咁盡

試想像一下呀婆打波

咁你肯定無真係掉過落google

後生怕乜
食住三期個勢，隨時更上一層樓

老閪都嬴

墨仔定D嚟,唔好入坑呀,我要推你入STU

白間冇理由唔識

我偽飯都不得了 無留意

仲有HKT都未開

美優紀應該係48G 史上最釣 Top 1

呢張睇見就辛撚苦,又亭胸又要收腹

希望啦 由麻雀變鳳凰個速度太快有啲適應唔到
本身三期個個唔係美月就久保嗰時第一眼睇中佢
好啦諗住無同好咪自私食 點知而家

For see and J only

I see pictures of her! Sexy and sexy! If girlfirend is nearly perfect!

But no! Because will bored soon if build on looks and pure attraction. HK girls is better therefore! Can understand and can talk! True and nice!

Long live Hong Kong Girls!

原來下個月出黑膠碟
有冇巴打會買

你知唔知Akb第一個釣師係邊個

河西定手越

無機買嚟做乜春

到時出碟大把人沈船啦 都唔差嗰兩三個月

就係河西啦,迷路行埋一面啦

btw禾條女宮島係小河西

不過冇黑膠機
研究緊有冇入門機

好撚貴喎,為一隻碟值得嗎

本身有呢方面興趣嘅人都唔會聽米團啦

美優紀淨係聽把聲已經叔叔不含了

Google咗河西智美
原來48咁多靚女

大開眼界

入門好平啫

屌那星,人地聽黑膠就係要聽陰質嗎

你推NGT都唔係盲撚到夠薑講佢地唱歌好掂呀

叔叔要含就大撚獲啦

仙女天音呀

穴足天音呀

妓

愛情唔只令人盲目 亦都令人耳聾

嘩....tvb場波踢到隻手甩咗月交,成隻手淆哂,好恐怖

「What the fuck is this ?」
「一隊完美嘅女棒隊囉！呀漏咗三田、里婆婆同菜姐係Manager添！」
我突然間有一種想嘔嘅感覺。
「我一個人點撚樣打三個位先？」
「你得嘅！」
「渡邊呢？」
「佢剩係要接波啫，easy啦！」

「我屌你老婆！」

「嗱，Baby你就咁踎喺度，呢格入面，唔。彩哥哥就會掉個波入你隻手套度咖啦！啪啪聲好好聽咖！」我即刻見到姣婆紅都臉晒一定係又諗邪嘢

點呀8字巴
我寫到攞紙巾就無寫
你係咪真係去咗攞紙巾打丁

你唔洗寫啦,佢睇緊波,妓係球隊名,佢恥笑緊隊波

甩左胶就恐怖 笑止

妓院又... 1-2李城

痴線線,開post九個鐘,個post去咗五百幾個留言

知你睇開個D暴力啦

禾迷雲黨表示

唔係不嬲平均一日一Po咖咩

今年阿妓應該前4不保

米團強大啦

雲加收皮未？

死番法國啦屌

比人黑波

山狗又恥笑隊友

2-2

韋仔好波

正呀喂

香港米飯口水多啫

爻吾刀

華DEE

根本就係吹水

依家我係飯

點解

我啲taste都幾大眾 三期只係睇岩美月同久保

仲有吉田朱里
3個都係我女神

早晨呀

係

有男性向女性向ff故 正

不寫了

G

到底有幾大食先會連張相都要p食物上去

分唔到

屌死mk

mk妹好正嫁！

白滑

8字中學雞有矛拍拖

毒撚邊會有

升中四了

等阿叔醒下你

不如墨清你分享下

角 西村 潮流教主
村雲 w喵
萌香都入咗圍

留意到講mk話題可以引新人上水同推得快

今日得閑可以直播睇人包剪揼

柏木

個時初戀真係以為一生一世

靚到。。。

Aya

今日嗰嘢好似又壞咗 po唔到圖....

條弱智喺度鳩嗌真係好煩

I like left. But long hair is gooder than shorthair ahhh

禾條女

i like left. i am very toilet.

left!

Left is very FBI feel in this photo. I like

I can't load any photo
Ho Lun sad

Now ok?

Today is fucking hot
Hot to west

Anju QQ

I poison boy don't go outside!

No
Because my wifi is so weak
Can't even load photo
I want to die

Malaysia is so good
Hot but not wet

Don't go outside still can eat girl

Stay home home J NGT la

No la
Don't want to rice one more group
I go back see nogizaka better

Ink jai can wait girl to go to his home
Handsome as fuck

Hot to west

Noooooo

Ho sleepy

No la don't laugh me la
Me have 7 heads.
Fail Jai is so rich that he pays all 4648G call them serve him is ok

Oh this girl wonderful!
Is also Yamada? CK's push?

I just slept haha
Now go out sin!

Go out eat girl

No! I go out to HK Golden buy keyboard!
I keyboard fighter!

I go to twin tower!

I go to school by bus‼️

Diu Saturday Causeway bay ho dor people

You MK-est!!!!!
You go CWB!!!!

Fake toxic
Weekend go causeway bay

Yes! A shame for NGT PO to have fake toxic!!!

Forgot how to go to library
Diu on9

By bus lo

Everyone mk except me

Waste money

gum lun hot
walking will die

Agger. Stay inside is safe

Will hot you to west

I.e. Walking dead

HK star's suiting really ho lun 7

left right cutie cutie

Mid more cute

OMFG

ktmn ho lung 7 jeng

Anyone agree?

Who ktmn?

me only know dllm

Who is ktmn?

Kwun Tong Manny

Oh your joke is so funny that I forgot to laugh

Yuka square arrive CLS

ck real people

開緊工,想問吓今日猜拳有無Aya份?

有

然定豬

隔離登話8仔全滅

太田

倉野美好似唔係8仔條team

有無人呀

呢位mb咁得既

冇

有無人可以話比我聽Aya然定豬

出唔到
得Riko 出到

omg

睇錯

啱啱見到個MB好似幾得,有無人知咩名

珠巴唔好玩我啦,即係然定豬

我求名

睇錯左，唔清楚

唉....唔該珠巴

屌那星,個條8個字既撚樣又話Aya推又唔跟貼D

8字巴：唔好咁啦

條友唔屌唔鬆化

好似未猜

神巴：唔好咁啦

算啦,我決定退出NGT討論區

收到風右面條女叫陽菜

諗住返珠po裸跑

挽留

尋晚,凌晨跑咗

準備慶祝

既然珠巴挽留,咁我唔走啦,8字巴又無機會搶Aya lu,橙橙豬

唔係弘菜咩

陽菜牙

奈良係25係雞係公廁係肉便器

潟姐個隊係咪molamola?

然咗喎

喺街睇唔到 想問係咩節目嚟 日日都有？ 有冇lin

奈良唔係輸左咩

8仔全員一team

運上弘菜

左面剪左齊陰

輸俾弱智樣
弱智樣又輸俾步太朗
幾場內戰

點解會播埋啲舊嘅MV
有娘娘嘅

矛得睇潟姐cosplay

cosplay男人

#ユニットじゃんけん大会予備戦
おかぱーず vs 新博難 #3人ユニット
古畑奈和 vs 加藤美南 → #加藤美南 が勝利
新博難 #本戦出場決定
加藤美南・白間美瑠・矢吹奈子

外圍賽，依幾日
決賽9月尾

呢個唔使會員都睇到嗰啲嘢

猜拳cosplay event 嬴左出unit cd

輸咗

輸左

想問吓,ifc定icc排隊跳樓快D,我想快D死

一齊去ICC

咁好啦你去ICC

我去KFC

我大把世界,留番條命年尾去握手見佢好過

好彩我後生過你

你有撚錢咩

鞭到佢腸都出埋嚟

講還講X2

後生都可以早死

好似樣,係咪兩姊妹,如果佢應係須田阿妹,我個個post都貼100張由住圖

你祼跑完我都會信你嘅

清,係咪有咩誤會

定係你想幫你個推招黑,我好得閒㗎

無誤會啊

呢位咁得既mb叫乜名

係咪有人講錢

得......

你地好快會係珠post見到黑櫻同奈良

唔敢同你講

清好小氣

幾時裸跑啫

真係好得喎 咩名

到時打比你

邊個要裸跑 唔記得咗

得......

你地好快會係珠post見到熊崎

米post好多25迫害我

唔好死住呀 仲有港女 mk妹 學生妹等緊大家

之前咪講咗港女唔啱我地囉

Only㗎妹

你個欣賞list有mk妹！

ひさびさの互相傷害

欣賞姐‼️

細佬 聽叔叔講 你身邊嗰啲係最好的 你見唔到網上間中就有人講咩「中學無拍拖人生遺憾」乜乜乜咩 欣賞港女的教育要從小培養的‼️

我身邊嗰啲全部都好豬

佢真係好萌

弱智樣‼️

我對現承諾咋

學下G Bra

已經拍左
仲要唔止一次
所以依家目標係㗎妹

yes 禾乜都放得落口

傻豬 你以為女人個個都天生麗質咩 咩叫只有懶嘅女人無醜嘅女人 依家你個年紀就睇得最清楚 第日大咗身邊啲女人全部化哂妝你就唔識認靚唔靚嫁啦 隨時一落妝你就認唔到 your time is now‼️

墨清終於唔再隱藏自己 展現佢真面目

But i can not control the time by myself

敗爺幾時得閒過教返兩招

留名學野

我頂你啊❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️❗️

應該咁講 無咁大個頭就唔好戴咁大頂帽
你只aim㗎妹無問題 問題係你有無食㗎妹嘅package

開始有D同情8字仔,

其實只要有心人人都可以溝女

但你啱啱先戴綠帽喎

敗仔先顯露真面目‼️中學拍咗唔止一次拖‼️
我都係中學拍咗一次拖 不過開2股 計1次

幫你改返

mk感情台 我出返去先

呢度好MK

我要退出,另立新區

咩叫開2股 mk嘅嘢我唔識

記住！拍拖得嚟要識讀下書！如果唔係實後悔同對唔住你老豆老母！

個屁股分開兩邊咗解

禾呢啲真 • A0 躝返出去先 咁多位大佬sor

一腳踏兩船

呢D浮雲黎架姐

聽人講有敗部復活,係咪即係Aya都仲有機

講返NGT‼️

打死你班MK仔～

因為我對佢嘅愛係無可動搖

又學多一個mk term!

男人心

呢個真
入左u個個都化

一字馬
講多句 中學既拖入到u好快散 正係識一pair keep 到

記得要讀書呀細佬！依度啲人個個天之驕子咁 係傳統10A高登仔嚟 又外國巨又HKU Scholarship咁
唔好掛住玩

阿叔不嬲唔老點後輩

Come on James

Asso仔站在一邊

我是地底泥

其實條女唔太靚女都有好處
就係教佢如何變靚
然後同時令佢只鐘情你一個
如果得左你就fat fat la

咁到咁勁,你得咗未

曾經有一段真摯的愛情擺在我眼前⋯

希望大家唔會老點我

毒撚真係好恐怖,做少少野就諗到大哂

「我將一位宅女變成女神，然後再將自己變成佢隻兵」

咁而家呢個年代咀過拖過攬過甚至訓過都可以叫朋友

講還講 唔應貼相

心戰

鄉下習慣改唔到

釣

姬

好瘦

小兒科啦

連波都無埋

冇得睇波

專心讀書啦

我連書都冇訂到

8字巴係咪真係中學生 係既話勸你一句
睇idol唔緊要 但連登真係上少d

比班mk教壞

我由中二睇到依家

好期待猜拳本戰 北原個隊都入到

時光機

敗仔宜家先中三

本身有樣興趣，上黎同人交流下9up下幾好玩
但如果無聊上其他台，睇d人乜都吊一餐，好容易被個種戾氣影響

我計埋高登就係

呢個post都成日乜都屌一餐,好暴戾

阿叔同你講， 咩都唔緊要，最緊要識停識收手。
Idol迷得太過份日諗夜諗都唔好
上咩網上太多都會令人沈迷
仲有我都講過好多次lihkg好多啲人價值觀都唔是太好 要識分

我自己去到咁上下要分要收手定唔收手個原則係：
諗下嗰樣嘢係咪投資緊落自己身上
I.e. 以前上高登會學到好多做人道理生活經驗 所以可以有節制咁上

記著，讀完書大把世界，依家嘅投資對你將來好有用，呢度啲人上哂水任玩都得，你唔係。加油

墨仔,你幾多歲

係度扮大人

禾吊梨

你睇你幾暴戾

墨清升仙lv 自己都唔記得自己幾歲

殊！！！！禾扮緊老屎fuk！
禾中學未畢業

禾不嬲係ff傻佬！專呃細路哥 hehe!

怪叔叔

墨清分享下點溝女ok?

報左驚!

Mk敗同mk珠都未分 關禾差事 me is nothing in front of them!

今晨10時許，一名89歲老翁在柴灣吉勝街一公廁內，與另一名男子發生爭執，老翁的女兒報警求助。警員到場調查後，相信涉案的48歲男子疑向老翁作出猥褻行為，並在他的手提電話內發現猥褻照片，遂以涉嫌非禮及有犯罪或不誠實意圖取用電腦，把他拘捕。案件交由東區警區刑事調查隊跟進調查。

墨仔,你快D自首啦

我唔識

你地mk話題嚇走左彩姐

ngt po 出名大愛包容
由佳騎呢日陽弱智都有人推
真正大愛包容

嘩 手足你咁樣亂講嘢嘅

神巴成日借啲依J擊手足，基本上個個都比佢J擊過

日陽唔是弱智的

由佳的確係騎呢

8字巴聽完我地人生經驗係咪好感動 有無衝動想放d生寫比我

別扮！

呢個真成班左膠

呢到有人飯idol飯到攞HKU Scholarship,
其實兩樣都可以平衡 事在人為咖啫

8字巴交學費未 阿叔講咗咁耐 你以為唔使錢？

係G Bra啫

真心唔明點為之個樣弱智

你照吓鏡咪知囉

又係為錢

禾用例子答你

本間日陽唔是弱智的

真係貪你啲錢

要小心分，大園桃子唔係弱智樣

呢個要功力深先分到

桃子弱智d定日陽弱智d?

唔怪之得比人話左膠,原來有人撐廢桃

井上小百合

禾地都撐日陽啦冇資格話人

荻野由佳

日陽

邪骨

no gay here thanks

桃桃好正 對眼好靚

Yes. Thanks for sharing. Btw please don't J hit Gays

又要攞你篇文出嚟

好少見星期六都咁多人,你班MK無街去

墨青都幾好心地

你心地都好好

貓哭老鼠假慈悲

關懷弱智騎呢

直

又爆po

哪有女

豬閪馬撚牛春袋

殊！你講哂8字巴就唔信我！

發唔發覺8字仔無出現好耐

佢去咗cow女啦

Yes! 佢已經信咗禾！
禾專呃佢啲細路 仲有你地 港女世界第一

今個月除時有bonus
Sell product 做到嘢

g持 中學拍拖不知幾正

今天看這段歷史 像褪色午夜殘片
笑話情節 此刻變窩心故事
現時大了 那種心跳難重演
極燦爛時光一去難再遇上一次
怎努力都想不起初戀怎會改變
情侶數字我屈指一算大概知
奇怪卻是每戀一次
震撼總逐漸變得越淺
令人動心只得那次

夠唔夠出iphone

你又話你係毒閪

啱呀啱呀 有知音
依家搵唔返

2樣野無衝突

談情說愛我至今十數次
原來日後最記得最初的一次
離別你那夜痛得 仿佛出臼齿
迎來送去我至今十數次
仍難活著與你的最偏激爭議
明日我再遇見的 比不起 最初的那次

中學d回憶就算有開心有辛酸 大個左諗番都會覺得好寶貴 唔一定淨係得愛情
除非中學過既全部都係慘無人道既生活

我中學得hey 0

Is true 一齊做啲傻仔嘢

Btw大家幾歲做咩今晚懷舊台

君のことが好きだから
僕はいつもここにいるよ
人混みに紛れて
氣づかなくてもいい
君のことが好きだから
君と會えたそのことだけで
暖かい氣持ちで いっぱいになる

著番件衫呀,屌你老母

未讀中學

tvb而加個節目真係痴撚線

無睇tvb好耐

睇緊寵物情人

啲女全部g嚟 墨清最啱睇呢個節目

佢gay㗎

x2

咩節目，少睇tvb

有冇成張圖

我上bilibili多過睇tvb

見8字仔上水講多幾句 發育時期J少d

仲唔開電視打丁

遊戲節目

好多港女

大家成日J擊8字巴，得我一個老點佢唔得的
老點細路高質啲啦！家陣啲細路唔受你嗰套

出街都好多，thanks for sharing

痴線線,想問吓由住握手係咪好好賣,咁夜仲係會場嘅

Team NIII
中井りか 28/29 ▲1部
本間日陽 29/29再②
荻野由佳 29/29再②
西潟茉莉奈 24/24再①
加藤美南 21/24 ▲1部
山口真帆 15/24
高倉萌香 13/18 ▲2部
小熊倫実 12/12再②
佐藤杏樹 *3/12
菅原りこ *3/*6
NGT研
宮島亜弥 *4/18
中村歩加 *7/12 ▲2部
西村菜那子 *1/12
奈良未遥 *1/12 ▲1部
清司麗菜 *3/*6
高橋真生 *1/*6
角ゆりあ *1/*6
廢柴嚟

做乜鳩

3-2

我今年先中七
懷乜舊

我猁

今晚整打仗圖

其實我得16歲

係，超好賣

呢度吹水區嚟？又講波又講女又叫春嘅？
這裹有沒有管理員

角 握手唔得，但又入到圍，奇怪

沒有

賣2部算ok啦 有壕

得你有得講女啫 我哋邊有得出聲

追舊po搵打仗圖 睇到啲咁嘅嘢

大家有高質討論未？

睇怕有人錯了

美男無石油王。。。

死利狗早兩日唔係好撚串既咩 攪咩對屈福特都嬴唔到呀

不過有我就夠了

條友叫咩名 係屋企撈唔到圖

(突發)宮島亜弥showroom浴衣配訊,快入手快有手慢無

支持神巴

正撚到

多謝支持

追擊少啲我，ok?

我會同佢講聲

係咪揾我

yes叫你一齊影

萌香

fbi

如果高炒影就正

呢張真係有D似馬拿豬

要不是似馬拿豬，我點會愛你

揾替身嘅MK賤男

整打仗圖都幾難

今晚咁有心機

佢啲相似hkt miku

又要我推埋？

鄉下習慣

下個post咩topic

好似今po一日咋喎

有d似須田

奈良仔整定開post野啦,差唔多,唔好好似上次咁開咗2個post

NGT係醜係村姑

NGT係醜係村姑 明趕客

唔攪人地都唔洗攪鳩自己D mb掛

事實啫

咁先正

Aya邊忽似村姑呀,你揾張圖嚟證明下

珠巴俾人屌得多精蟲上腦

奈良仔要預備定開post

根本成團有一半人都唔係新潟人

我同意呢個topic

咁墨清搶定1001

咁你地話事囉,少數服從多數

依張正

轟

正到CLS

墨清張打仗圖趕唔趕到新post前

好pure

NO

ok

多謝南哥嘅支持與鼓勵
ps 其實係同老豆燒緊嘢食

再MK啲都O K
反正平時啲學生都唔係純品

本地人/新潟工作居住

你地講開讀書,其實我想問好似我咁,讀完大學走去做廚房佬係咪好戇鳩呢

唔覺 我讀緊都唔知自己畢業想做乜
尤其廚房佬條路行得啱其實都可以幾好搵

人人都有自己嘅夢想，我覺得冇問題呀！

我而家幫屋企手做廚房佬,底薪22000,跟住3間分,每間每月再分成囉,算唔算好揾

其實男仔識煮嘢食先charm

第一次聽,比人笑就聽得多

same

test

Suppose 透明底，依家黑色，有問題，等陣

墨清

雙登數字po senior designer

咁下po墨青開，慢慢黎

server 又有問題？出兩次

我對將來都好迷惘:
btw墨清

家族生意